router有bt功能有乜好介紹

想要wan 1G port *
lan 幾快冇所謂
wifi 行 AC *
AC幾多幾快都冇所謂
有bt (e.g. Asus download master) *
Usb *

* 主要要求
屋企細好多要求都冇所謂，但要meet到幾個主要要求

求其買個支援tomato shibby/merlin嘅router咪得